有無人有興趣一齊開店？

想揾大概4至5個巴絲一齊夾份開間小食店玩下
最好自己正身都有正職

有意留tg

如果有閒錢，可以一齊玩下
呢啲自由參與架啫

有興趣！👍😊

點解揀小食店

夾份仲要6.7 個
出起事出黎一定勁惡搞

留個tg呀

小食店都幾多人做，應該唔難

都係自在玩下，不過都要睇下大家傾唔傾得埋

點夾呀？3唔識7真係好難同你夾
係邊開？開咩類型？

如果有興趣要再傾

姐係唔志在賺錢，志在蝕錢啦

賣燒蠔

經營得好唔會蝕啦